Twitter戰線同我入黎！！玩法唔係share文宣

見到Twitter愈黎愈多香港人好開心
但外國朋友話Twitter唔係好似FB/WhatsApp/Telegram咁[share文宣
文宣係用黎擁護同動員

Twitter正確玩法係share事實：圖片／影片／新聞報導
你既目標應該係分享資訊

推

連登死左用Twitter

全部人上Twitter 用 #LIHKG 聯絡

姐係唔upload 只係不斷retweet?

係retweet with comment, 打好簡短既個人comment, 唔好copy

Retweet用自己文字加comment、自己睇法
唔comment/用一模一樣既comment有機會卑人當bot同埋難spread好多